各位 我有件重要既事想叫大家一齊做

近日發現lihkg開始出現低質打手 佢地會不斷踩鳩lihkg讚頌高登
在此我希望大家可以放下恩怨 唔好咁激動
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
見一個block一個 呢d狗同佢激動都無謂 不如唔好勞氣 等佢地單機就最好
為我地既lihkg努力

WEB版有人順手就開POST, 其實應該要整返個制係開邊個台, 而唔係去左果個台先開到起果個台

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

咪撚理佢啦

推返上黎先 好多打手呀出面